想問下有冇人用過直播盒?AVerMedia ExtremeCap U3 CV710

想問下有冇人用過呢款/呢類型直播盒

聽講好似可以代個CPU功耗黎直播

有冇人知岩唔岩用係bilibili平台既直播?

呢類直播盒配Gaming Notebook Work唔Work?